有ipad既話出se定6s？

7就唔使諗，一定唔會出，個耳機位真係

利申：用緊6 ios8.2 + ipad mini4

輕輕一推

有Ipad 出部iPhone 4就夠啦